const les3 = [
    {
      question: "βάλλω",
      answers: ["ik werp"],
      explanation: "ik werp",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "βλέπω",
      answers: ["ik zie"],
      explanation: "ik zie",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γινώσκω",
      answers: ["ik weet", "ik ken"],
      explanation: "ik weet, ik ken (gnostisch, gnosis)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γράφω",
      answers: ["ik schrijf"],
      explanation: "ik schrijf (graffiti, grafiek, grafiet, grafologie, geografie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐγείρω",
      answers: ["ik wek op"],
      explanation: "ik wek op",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐσθίω",
      answers: ["ik eet"],
      explanation: "ik eet",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "εὑρίσκω",
      answers: ["ik vind"],
      explanation: "ik vind (heuristiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἔχω",
      answers: ["ik heb"],
      explanation: "ik heb",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "θεραπεύω",
      answers: ["ik genees", "ik heel"],
      explanation: "ik genees, ik heel (therapeut, therapie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "κρίνω",
      answers: ["ik oordeel", "ik scheid", "ik onderscheid"],
      explanation: "ik oordeel, ik scheid, ik onderscheid (kritiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λαμβάνω",
      answers: ["ik neem"],
      explanation: "ik neem",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λέγω",
      answers: ["ik zeg"],
      explanation: "ik zeg (cf. Latijn: legere: lezen, cf. lectuur)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λύω",
      answers: ["ik maak los"],
      explanation: "ik maak los (analyse, katalyse, katalysator, vgl. Ned.: los, verlossen)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "μένω",
      answers: ["ik blijf", "ik begeleid", "ik houd een optocht"],
      explanation: "ik blijf, ik begeleid, ik houd een optocht (Eng.: I remain)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "πέμπω",
      answers: ["ik zend"],
      explanation: "ik zend",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "σῴζω",
      answers: ["ik red"],
      explanation: "ik red (soteriologie)",
      type: "woordenschat"
    }
  ]
export default les3